如果全港第一間紅底中學搞人鏈都無人關注，你地對唔對得住班學生？

小西灣漢華中學過百人築人鏈 抗議校方下令學生脫口罩

位於小西灣的漢華中學外，有過百名學生及舊生築起「人鏈」，聲援一名於上周戴黑色口罩回校而遭校方命令除下及見家長訓話的學生，抗議校方打壓學生表達自由。早上7時，學生及舊生冒著大雨陸續加入，站滿學校對出的富欣道。他們撐著傘、戴口罩，部分拿著標語，不時高叫「五大訴求、缺一不可」、「香港人反抗」等口號及唱反修例運動歌曲，附近數間中學亦有學生加入聲援。代表宣讀宣言，並向校方遞信，在門外的老師拒絕代校長接信，代表最後將信放在校門大閘上。有舊生表示，母校是一所「紅底」中學，學生不敢也難以表達意見，即使在校內唱歌或表達某些意見，也會被校方監察甚至處分。活動期間，至少兩輛警車駛經學校。接近8時，學生陸續回校上課，舊生亦自行離去。

2019-10-14 08:41:08 (1)

漢粹國菁 專滅人聲

支持你地啊漢華

Follow tg

漢華公海

1連

2連

push

3連

4連

5連

6連

7連

8連

9連

10連

其他左校肯出動未？

推

pish

加油

［邊個搞事邊個鬼］其實今晚個集會代表左香港人既民意

support

漢華好波

推佢老母

10

9

8

7

6

5

4

3

2

支持你哋呀漢華

1

漢華學生我哋支持你

0

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

學生好波
哪裡有壓迫, 哪裡就有反抗

紅底學生唔代表無良知

我推

支持

型呀

大家快手推

Pishhhhh

感動

張改圖好正

Push

漢粹國菁 專滅人聲

漢華人叻叻

嚴狗我屌你老母

中學生真勇敢

多謝你地

漢華學生加油

光復香港 時代革命

支持漢華

支持漢華學生

九龍塘香島都有
最紅嘅學校都可以教出一大堆反共黃絲

岩囉，岩晒泛民左膠套路

G持

漢粹國菁 專滅人聲

邊個作？ 好出色

推爆佢

紅底你問過香島中學未？
仲有田雞炳 保良局

721
811
831

同你個名一樣

漢華校訓 無理由唔識

Support

非常高質

覺唔覺得哩個post 特別少五毛？

仲差少少，叫佢哋上報先再講

加油！

依代真係高質

五毛可唔可以幫我問下
中聯辦會點處置嚴狗

國家比咗政治任務你
每一年掟咁多錢
教既學生仲撚反共

勞工子弟，香島

學生

係漢華學生

揚威

漢華學生

撐漢華

漢華有guts！推到頂！保護佢地支持佢地！

學生啊屌

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

其他左校學生一起站出來

聲援

支持學生

多謝學生

漢華人加油

喂！Mon post 狗
我知你有睇我地講咩
你好快d同你d狗老細講
香港所謂的愛國學校 左派學校 親中學校 黨校
係幾咁失敗的中國式教育的實驗室
作為校友 係依間學校受教
我地比起其他香港的中學早行「三文兩語」 「普教中」 「通識教育」 「公民課」 係早好好好多年
你睇依4樣野 就係政府近十年推行的教育制度
而漢華中學係一早做緊白老鼠🐁
早好多年的情況下 一直行緊依套教育方針
你可以睇到今日竟然有黨校組人鏈
仲要讀公開信的人係全black bloc
你睇成件事幾咁諷刺 所謂的實驗室教育 係幾咁失敗
你返去叫大陸黨委 雙規左主理香港愛國教育制度的地下黨員
因為好明顯 佢地係明知 「三文兩語」 「普教中」 「通識教育」 「公民課」係失敗品
但仲做「靚仔」盤數 比黨中央話比黨知「行啦！冇問題！你睇我地依間黨校好成功」
其實事與願違

香港人 反抗

心水清清 詔狗出黎面對

一直想講, 左校/紅校係校方立場.. 真係唔代表d學生比人洗曬腦

必須支持

勇到癲

學生好波

罰你推多次

漢華學生

但會被打壓 會記過 會停課
我間中學都係紅底
雨革個陣連派絲帶都唔俾咁濟
有人肯企出嚟已經好勁

ho ball

okok 我錯
推多次
漢華學生好波

今晚 19:00 遮打花園見

Respect

都

紅底學校嘅教育比你地想像中失敗好多，好多人都想反好耐

Tui

哪裡有壓迫就哪裡有反抗

加油！香港人無懼打壓！

撐！

培僑紅過漢華10倍

下次呢啲和理非post 樓豬可唔可以post埋twitter然後喺呢邊放link

p

我地已經有人負責緊翻譯份公開信
到時候可以煲上Twitter

加油啊漢華仔！！

漢華而家係直資
應該學生家長惡過校方

我抖下先

漢華真係紅到仆街
中文堂好似翻左大陸讀咁撚樣
說話用普通話 閱讀卷要考普通話拼音
當年一入學 就學軍訓 去洗腦營
綁晒紅絲帶
而家諗起都覺得好撚寒

唔該哂ching

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

今晚7點遮打見

支持手足

同學仔加油！

67年冇份整炸彈可以收收皮

漢x有

X華有, 竟然夠膽舉其他學校同佢鬥紅

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

天滅中共

最新蕭sick
垃圾學校驚到取消咗聽日tst活動

push
push
push
比d支持佢地！！

香島 培僑 漢華 勞工子弟 仲有邊間

福建都唔識？

推呀

b

首先唔好送子女入去讀

香港人❤️

tui

支付漢華學生

支持你地呀😭😭😭

gchi

其實第一間係將軍澳香島
9月已經搞咗

九龍塘都有搞（好似係）

btw 加油

Pish

漢粹國菁 專滅人聲
今日校長龜縮到信都冇出嚟接

同學們

支持！！！

加油
未來屬於您們

對唔住

讀紅底學校都冇洗腦，讚！
好過我公司幾隻紅燒肥豬！

學生們有guts 有勇氣無被洗腦

企出嚟呢班好大勇氣

上星期六就小學部招生
有無影響我就唔知

多謝!!!!

扯旗山～高聳
香江水～汪洋～

師弟妹好波

感謝心水清清 詔狗偷偷地留低負皮

支持學生表達訴求

黨唔會忘記你～

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

支持啊

支持!!!!!!!!!!

心水清清 #30019
你去咗邊？

支持 唔好屈服係校方打壓下

支持漢華同學！

推！

就快1000個正皮

跟本紅底學校就洗唔到腦
本身反共只會覺得佢啲儀式好噁心
最多只會多啲港豬同小粉紅支那腥移民同學

仲爭25個

同學你地好勇敢

1000

支持！ 紅底學校出嚟需要勇氣

支持你地，加油

今晚遮打好波！

你地好勇敢呀

勇字行頭
紅底都敢做
尊重

香島同漢華都係淺紅

支持漢華學生 以你地為驕傲！

俾多啲掌聲俾勇敢嘅漢華學生